[轉自高登41J巴打] 有無人願意面對連登的真相

人禽之辨 在於明辨是非

連尼住你隻孽畜，望之不似人棍！
打手團滿口歪理，積腐於腸口噴糞！

今日我請在座咁多位網民陪審團見證我屌柒呢班人間渣滓
陳詞內容皆有實質證據及圖片佐證，
客觀證明連尼住同你班狗，係仆街冚家剷！！！

連登歪風不絕，搞意識形態操控

連登成立短短一年，連登仔比外界嘅形象卑劣
年紀輕輕，思想淫穢至極，不識邏輯情理。
眾人皆曰可殺。

連尼住用熱門、打手團、篤數正負皮，控制人接觸嘅資訊
荼毒香港青年思想，搞到歪風不絕，人格敗壞。

令人痛恨嘅係，
連登吸納咗大量中小學生，
一但敗壞嘅種子植根於青年思想
後果堪虞，禍延後代。

證據：
【核彈一號】連登 賤過Baby Kingdom / 5P壇嘅有力證據

【深入調查】連登 意識形態操控 人流造假 資料整合 (二)

打手挑動連登、高登兩派對立 打散網路力量

香港本土派之興起、對抗極權之志，始流於網路，
高登曾經係一道洪水，聚民之志，擁智之理。
一直係極權者嘅眼中釘。

你班仆街連衛兵，成日係度屌高登仔盲從，
挑動雙方對立面，搞共產黨開國四寶：群眾鬥群眾
打散網路力量。

證據：
查冊買股票 2 - 另一間紅色連登概念股 蔡素玉&政協加持

【有智之士入嚟】面對中共網路統戰 高登仔同連登仔必須作出訣擇

連狗BAM人、DEL POST、輿論導向之快 無人能及

我唔知連狗公司有幾多打手團，幾多人做嘢。
但最撚奇怪嘅係，同一個事件，兩種處理方法：

廢Joe曾經拎成百幾萬打官司去維護「網路言論自由」
最後敗訴，要Bam人 Del Post。
連登仔都屌撚到阿Joe仆街。

連尼住一收到 「Email 律師信」
就Bam人 Del Post。
就有一大班連衛兵幫佢護短？

乜撚嘢道理呀孽畜？！

果班俾係LIHKG俾人BAM 嘅會員，
以前發過嘅POST 同 留言
全部都DEL哂，
不留痕跡，人間蒸發。
乜撚嘢言論自由呀？！
乜撚嘢全港最自由論壇呀

你班仆街打手仲好意思提，乜撚嘢613 女夜鬼事件
知唔知個醜字點寫呀？
你班孽畜真係毫無羞恥之心。
個口噴緊屎都唔識自漸形穢！！！

講到呢度，正如我開頭所講，
人禽之辨，在於明辨是非。
聰明人自然會有聰明嘅選擇，
到而家都仲幫連尼主做連衛兵嘅
你都係孽畜嚟，返連登啦仆街！

如果有打手覺得我上面講得唔啱，
不服來辨。擔定札
但辨論，唔該你班打手比啲水準
咪撚搞文革式標籤，咪撚搞形式主義
冚家剷！公理係要事實佐證嫁仆街！

講到似層層, 有冇Evidence先?
我淨係知高登熱狗多到仆街, 返去就咪搞喇? 連登有事大不了咪唔上

利申, 呢個acc 借人用